港大之恥張翔希望下周三與學生坦誠對話

港大校長張翔今日向學生發公開信，稱希望在下周三（20日）與學生坦誠對話。

下周三
香港死咗變灰啦on9

同堆骨對話

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

叫警黎清場 清完先對話

垃圾

垃圾，不如約下年啦

好忙? 今日冇時間?

下周三仲有冇港大都係一個問題

垃圾

食屎啦支那狗
死返上支那
唔撚洗你對話

揼柒佢好過啦 同共狗有乜好傾

我屌你老母而家打緊港大喇對乜撚野話呀

死撚晒喇屌你老母

入咗美籍啦人哋

外面call五百隻狗將你班傻仔一網打盡

仲對話

叫水曱甴接走佢啦屌

真係垃圾

屋企比人打緊 仲下個禮拜 佢ON9?

想引學生出嚟比警察拉

下星期得返支那學生同你講話

係咪著咗隱形斗篷

到時直接用手足同佢對話

轉發：
香港大學站 A1 A2 C1 出口封晒
Haking Wong對出薄扶林道天橋有持槍警察守住
潮商會小學出面有持槍警察 & 警察車
寶翠園隔離上香港大學天橋被警察車blocked
👆🏼港大被封

係集中營裹面

真係多撚謝

下周

約2047啦屌你老母

雖然你都就撚快死

支那人去過外國都好，本質都係垃圾

下周三港大仲係唔係度都成問題

下週3.........
不如等下年先啦

咁咪緊隨領導囉
林奠慰問閘機 同非生物對話
佢就緊隨其後 同死物對話

宜家冇人希望同你傾呀柒頭

同班狗Call 緊g

唔洗啦
依家就用tg激情對話

唔好下年先

佛誕先講呀

咁撚嚴重都等一星期

門口已經著緊火，仲要下週三，咁其實佢已經表咗態

星期三真係留番拜山先講咩

呢個仆街改埋個咁嘅名就知佢支那基因濃厚

聽日都唔知會點

On 撚鳩鳩食賓周

支那狗奶共既心態
係唔會隨住佢入左美藉而改變

同你條垃圾傾嚟有乜用

8大根本冇校長
最多段同史稱得上校長

暴大>>>>>>>>>>>>>>>>港大

下周三死撚左啦 出黎啦仆街

使唔使等甴種狗全面攻陷先出黎

理學院院長 > xyz校長

我屌你老母張狗！學生就嚟死啦！警賊就嚟圍捕/圍緊HKU, 仲講對話，仲要set做下星期！我屌你老母！

比人除曬衫褲，夠唔夠坦誠呀

奶閪啦你

對咩話下星期三你d學生俾人殺曬啦

笑死，同學生傾，唔撚同警察傾，力證同警察傾唔到計

屌你老母上次對話會錄音機式遊花園嘥撚咗我兩個鐘，唔係以為仲有人會去呀嘛

只限大陸學生

幫推pls
［緊急repost] 俾人拉咗要點做？？？

之前死撚咗去邊
下星期先對話 不如你約我下年

首先對你老母啦
然之後星期三先對，星期三我都死左啦屌你

痴撚線 射緊彈呀仆街

校長，你去同政府講，唔係同學生傾

堅離地

對佢老母，打柒佢老母好d

約下世啦

仲下個禮拜三

港大之恥蟑螂

下星期三咁撚早呀

除左中大之外，希望各院舍都申請禁制令唔好令黑警入內

食屎啦張屎

on9
佢幾時死

食屎啦

死廢柒校長

有冇人真係收到email
識人話冇喎

收皮啦屌你